{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023475?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 힐링스파펜션(스파사우나무료, 비대면입실)"
    },
    "text": "ヒーリングスパペンションは山房山ビューを鑑賞しながらスパを楽しむことができるところです。 1分の距離に位置するヒーリングスパペンションは、山房山の前に位置しており、高くて豊かな景色を提供します。 客室のどれも素晴らしいビューを見せてくれるので、すべての客室から山房山の美しさを鑑賞することができます。 スパのあるテラスでは、山房山を眺めながらスパを楽しむことができ、露天風呂のように個人的でリラックスしたひと時が楽しめます。 遠赤外線サウナも2階の廊下にあり、サウナを利用して足りないスパを楽しめます。 また、車で3分の距離にある山房山炭酸温泉で温泉を楽しめます。 全ての客室でスパ利用と入浴剤が無料で提供され、ネットフリックスを利用することもできます。 お客様は22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性インドの未成年者は入室できません。 そのため、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングスパペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒーリングスパペンションは山房山の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングスパペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒーリングスパペンションは山房山ビューを鑑賞しながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色を見ることができますか？",
            "answer": "すべての客室から山房山の美しさを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングスパペンションのテラスで何ができますか？",
            "answer": "テラスでは山房山を眺めながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山房山ビューを楽しむ方法はありますか？",
            "answer": "ヒーリングスパペンションのテラスで山房山を眺めながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サウナはどこにありますか？",
            "answer": "遠赤外線サウナは2階の廊下にあります。"
        },
        {
            "question": "山房山炭酸温泉までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "山房山炭酸温泉は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "全ての客室でスパ利用と入浴剤が無料で提供され、ネットフリックスを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お客様は22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の制約はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性インドの未成年者は入室できません。そのため、その理由による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 404
    }
}